唔信曼德拉效應既入一入黎

我都好想唔信，但又點解釋到有N多人去過埃利斯島影相同宣稱自己係嗰度參觀過自由神像，而個火炬問題仲離奇，黑色湯姆大爆炸我中學讀一戰嗰陣真係聽都未聽過 google根本搵唔到有關黑色湯姆大爆炸既詳細紀錄
而甘迺迪4人車事件又係，我呀爸呀媽都話記得佢嗰陣係坐4人車，連專登為呢件事而造既模型都係4人車，但點解而家又會變左6人車
btw希望理性討論，為屌而屌既唔該出返去，想聽下唔信曼德拉效應既點解釋下呢兩件事

光明會控制緊資訊流通
所以你而家上網見到既好多資訊都未必係真
同你講緊野果d都未必係真人

咁你係咪真人

唔講咁多啦
如果想知我真正身份可以去中央圖書館3樓男廁最尾果格 入面有我聯絡方法

俾完負皮順手入黎解釋下啦

1. 兩個島好近d人搞錯左
2. google揾到 , 中學好多野都冇教, 唔通64 又係曼加拉效應？
3. 我呀爸呀媽話記得98 99年大部份香港人撐董建華tim

我google都搵唔到皇室堡劫案既新聞報導

但兩登仔又成日講

我一定係中左曼鳩拉效應

VIU TV有個新既靈異節目最新果集有講曼德拉效應 睇緊果陣都有諗起 illuminati
利申非打手 純粹覺得個節目好睇

我都係睇紀錄片先知

九一八，珍珠港都係同所謂既黑色湯姆大爆炸相類似既事件，但點解偏偏唯獨黑色湯姆大爆炸咁少資料同紀錄？
我個FD高中主修history佢都話一戰冇講過呢件事，明明係一戰時期發生，點解一張圖都冇？
你話D旅客搞錯埃利斯島同自由島，但佢地係係嗰度影埋相喎 同埋真係搞錯點解當時冇一個人指正，甚至係成班人跟住錯？

其實 講真有啲野政府唔想大眾知 鳩up作啲野出黎欺騙大眾 咁大家好自然信左佢 但過左一啲時間件事已經變得唔重要 政府都無必要晒氣保密 自然有啲事俾人翻查時變得唔一致 我諗呢個都係曼德拉效應其中一個合理嘅解釋。。

好陰謀

1. 我揾唔到有關既相
2. 918, 珍珠港係戰爭轉列點， 點同， 加上冇電影宣傳， dunkrik都係出電影後先多人知

周圍大把人講六四，但你由出世到而家聽過幾多人講黑色湯姆大爆炸？甚至google完真係關事既都係得1頁唔夠
當然都可以話係政府控制資訊

好想搵個人100%說服我

俾完負皮講下自己睇法啦

蔡楓華金句的真相（馮睎乾）

睇完有D Sad
btw抽9何君堯嗰度

有好多事都冇詳細記載 因為唔關鍵唔重要

其實有冇香港自己嘅曼德拉效應事件？
暫時見得多嘅都係香港人原本就一知半解嘅事
唔明點解要跟住啲鬼佬起哄

係咪關於恐龍頭骨既紀錄片？

we are the champion of the world